【五一假期】內地旅行團聚集土瓜灣紅磡購物用餐

不少內地旅行團，繼續聚集在土瓜灣和紅磡用餐和購物。

在土瓜灣一間食肆外面，一班旅行團團友站在行人路等候進入餐廳吃飯，旁邊的馬路就泊滿旅遊巴。

有內地遊客表示，藉五一黃金周假期到香港旅遊觀光，預計消費逾萬元。

但有區內居民則指，大批遊客到土瓜灣購物，影響日常生活，期望商戶可協助維持秩序，控制人流。